周志文tvb船p激咀劉佩玥

唔怪得劉成日去happy live

真係成溝女到唔續約

圖？

條女都好cheap吓
萬人共享咁款...

伯友都被人咀緊

周志文點解咁多女

我識周志文嘅 而家佢紅左就當唔識啲friend
以前住藍田嘅佢 成日周圍溝女 試過去個女仔屋企話幫人補習 點知同人搞埋一齊
相信呢件事冇人知

溝女溝到同崔建邦差不多

推

片

影到佢地做埋愛

其實周志文 load緊咩

佢而家已經唔當以前嗰啲friend係 friend
見到面側身而過 打招呼佢就當冇見過

佢唔係結左婚啦咩

佢比tvb 一早炒左啦

個個係細佬

你係咪sure志文 唔係志康

好似已經入返tvb拍劇啦

吱牙膏咁貼啲唔貼啲

屌張圖又係濛撚到仆街

差唔撚多啦
呢d二打六撚會分咩

鞋抽

屌你老母，條撚樣係邊度摷番部810i出黎拍片？

普照仔 ？

搞埋好耐啦
況且條女成個黃夏蕙咁
佢都食得落就應該表揚下啦

前日仲係音樂節目見到佢喎

佢溝女佢ge事啦，兩兄弟個格一睇知好閪扮野個種
唔係葡萄但唔明d人會吹奏呢個兩方面闊鼻怪靚仔 講野又有鄉音咁

終於有人講 鄉音好嚴重

膠面

話說佢撈緊咩

佢咁靚仔緊係周圍溝女啦 咁都唔抵得

夜場撞見過崔x邦坐我隔離枱，條粉長同我爭我mark左既女，條友又肥又腫超樣衰

樓主呢個tvb打手

姣婆遇著脂粉客

屌你都傻嘅 又唔係斷手斷腳圖 點會有1080高清

以為返左古代,收返埋部30萬像素機

是旦啦 WFC

班巨星幫真係好撚煩 成班係度圍威喂 半紅不黑又要久唔久亮個相 唔知係度做乜9

tvb所有嘢都唔撚會理 煩唔到我

認真問佢兩兄弟落左嚟幾耐？點解仲未甩鄉音？

分唔到兩兄弟

好撚正常姐，你有佢咁靚仔你唔會扑女唔會周圍溝女咩。

講到明星要好似基督徒咁

呢件臭雞易食指數應該都有4粒星

周志文成日大陸仔咁 講嘢又有鄉音
細佬好好多

幾時有紅過

兩個都有啲

細佬冇阿哥咁重鄉音 同埋靚仔啲

2018年接近年尾, 都仲可以有一張睇唔清既相流出
究竟係咪用十年前相機影先有可能?

屌你架艇仔轉一轉就變四腿交疊加打車輪
看圖作文都比d高清野睇下丫呀哥

邊個先係ar哥邊個先係細佬

邵音音

你老母濛撚到咁你話周志文同你老母打咖輪都得啦

終於溝到女孖仔
可惜係公廁 屌住先

個撚屌細佬以前係學校都好黑人憎啦，歌唱比賽仲叫埋大佬著套校服一齊入去。BTW 其實冇人想知兩個柒頭既野，同埋搣甩左d鄉音先啦兩位腥港人

推！好撚憎佢！有鄉音

志康老婆mydreamfd咁正,都唔洗出去溝女啦

佢係咪大陸仔黎？
講野有口音既

大陸仔

點解永遠真相嘅片都係得144p~240p

樓上終於有人講。
條友play boy嚟，似住自己有d知名度成鳩日喺ig flirt 女，我有frd比佢ig搵過。自此後好撚唔鐘意佢

二打六都好討論？

條女都冇眼光啦
揀埋啲五流過氣鄉音老MK
明明電視點咁多人

伍允龍正好多 想當年睇衝上雲霄2見到佢既戲份就好燥

周志康靚仔d

你好

而我不知道周志文是誰

船 P 原來係坐舢舨

連登潮文成真

公廁？

點解條女成日要擘大個口影相？

其實佢地兩兄弟一樣樣
但點解細佬睇落靚仔d
個分別響邊度

其實咁耐我仲未知邊個係大佬邊個係細佬

阿grace越耐就越覺得有氣質，斯文得體
但呢個越睇越mk 見親劉佩玥ig d中文caption都覺得好扮野

呢對孖生鄉音仔到底又咩吸引力

好撚正

係學校果時 已經不斷食女 佢阿哥就好啲
利申 師兄

屌你老母臭閪2018年仲可以咁撚濛

佢都算紅？

周志文就係呀哥喎 咁究竟邊個食女

條死姣西之前走去溝賭王個仔
點知人地唔SO佢

呢條暗星成日食女

WHO

moon

之前有條友食麥明思，炒撚埋

打手

又係好似樣 不過唔同人

劉佩玥個樣狗都唔屌

條女好撚正wo

呢樣真